疑有情緒病 你問我答

約左聽日同朋友去睇醫生
好緊張 好驚 訓唔著所以開post

唔知開咩台所以開左吹水台

加油

香港好多人都有情緒病
唔好咁大壓力啦
冇野嫁早D訓啦
P.S.細個成日諗自殺我都應該有

希望冇事

唔理點都好辦法總比困難多
有咩再上黎宣泄
goodnight

本來仲打算屌你叫你去睇醫生
點知入嚟睇你氏話聽日睇
Btw放鬆D啦

關我撚事?

放鬆心情去睇醫生 睇吓佢點講先啦

有無打過丁？

唔關你事就欄屍趷路啦㩒入黎獻世?

樓主放鬆啲唔好畀咁大壓力自己呀

其實好平常 唔使咁驚
首先係要接受左自己先
肯睇醫生 就一定會幫到你 放心
利申 過來人

真絲

對完醫生 點都安心d 加油呀

去睇醫生佢係咪都係只係俾藥你食？
巴打好返？

我係成日諗諗下野無啦啦喊 控制唔到
又會成日諗死 但心底又知唔可以咁做因爲屋企人會好傷心